[連燈力量] 支持華為告爆美國加拿大！

華為必勝
正義必勝

話明連燈，係咪應該反對先啱?

你唔係唔支持贏国華為呀嘛？

往死裡告

衰軟必豬

唔告正衰仔，告到美國割地賠償

告呀
中國又贏呀